［下載隨時用］用法律叫停無理攻擊義士行為

自行簡陋地製作了一張文宣
用了藍色 想佢地send時以為係自己人整
希望可叫停一啲怕事藍絲的無理攻擊義士行為
大家可下載此圖
舉報或回覆藍絲時 不妨attach
希望可以憑法律阻嚇劣質行為
香港人 加油

Additional info:
普通法的「破壞或妨礙司法公正罪」（perverting or obstructing the course of justice）是指被告的行為傾向於阻礙，打擊或阻止司法公正。以下例子等同妨礙司法公正罪的行為︰報假案；在宣誓下作假證供（perjury）；妨礙警務人員執行職務；協助匪徒逃避拘捕；干擾證人；干擾或破壞證據；干擾陪審員；發表足以影響公平審訊的言論等。

push